「禇簡寧」林鄭非文選，沒有資格如此

值得看看

push

sorry 手殘寫錯字

應該係 民選

Six months before the protest movement began, Hong Kong journalist and TV host Michael Chugani described just how strong and blinding this wounded attitude runs throughout all of China. Any insult to Chinese political sovereignty is automatically a major crisis-level incident. Chugani even noted that this culture of Chinese victimhood serves as an excuse for a myriad of insults and downright bigoted attacks against other people promoted on Chinese state TV with regularity.

佢近來下下閙港共支共

之前咁紅 條友實有目的